有無人未訓

就快痛死 救命

都話我幫你拎住個袋先咯

無左喇 咩都無啦....

mosimosi

無咗乜嘢呀bb

五點幾啦....

五年幾感情

是撚但啦

多謝搵我傾既人

可以9 up 一個鐘

ching早晨

屎屎我又要提早起身返工了

我過多半個鐘就教教豬

我地9 up半個鐘，騎劫呢條主題，等樓豬心諗呢2條友JM9，咁佢就可以忘記傷痛

想騎劫多啲

其實你係時差? 讀U放緊暑假? 定無返工

慣咗夜瞓

已經係 "我好早瞓的"

過多排就應該會變返正常

求你地騎劫

起樓主底發現都幾慘

邊個主題?

樓豬唔使返工返學咩

點番...呀仲...

性冷感到分手